想搵返隻超耐嘅game (可能係sega Saturn)

隻game 内容係兩邊，好似MOBA 咁出兵打，但啲兵係蟹阿之類嘅動物，最勁係龍

霸據點搵工兵起類似椰子樹嘅物體會跌啲一粒粒金色野，儲黎換蛋孵兵，可以偷對面啲蛋 畫風幾Q版下 童年回憶，連係咪Saturn 定PS1都唔記得 好想玩返